我幫蕭生講兩句得唔得？

我一直都覺得燈神係一個玩笑，無傷大雅，但我開始懷疑有pr用嚟激起爭執。

我就有課金比燒山，日日都聽幾條片咁，都算清楚佢嘅立場。

美國大選，佢由第一條片，到選前一日，立場一直都係話佢估唔到，覺得有一邊有太大優勢。結果到依家都仲係難分難解，比起袁弓/stone,等話trump會壓倒性勝利，已經係十分謹慎。

當然，燒山啲片係有啲偏向講trump嘅優勢，我諗都係因為佢始終係想trump贏，安慰下人又安慰下自己.
但係佢絕對冇話點解佢自己覺得邊個會贏，一直都係引其他人研究。

再者，佢為咗解釋點解自己睇唔透，仲拍埋片介紹美國歷史上幾次鬥到難分上下嘅大選。好明顯，佢嘅立場就係：佢想trump贏，但唔覺得佢一定贏。

咁點解一個咁保守嘅立場會變左燈？
睇番Wis同Mich,大家明明係有目共睹，中段trump明明一直領先唔少，票又差唔多開曬。咁燒山就講呢個趨勢係trump贏到。

當然我都覺得好笑啦，因為之後就反cup,心諗燒山又要比人屌啦。

但我到依家突然笑唔出，因為我覺得連登啲嘢每次由笑話開始，總係走去分化味濃個邊。
例如連登想燈番拜燈，一開始只係笑話，到依家變成用愛侵力愛登力屌黎屌去。

燈係講笑 屌燒山只係發泄

上連登 勿認真
相信燒山都唔會上心

老人家都脾氣既
咁我地係又屌佢燈 唔係又屌佢燈
佢都想人地聽佢正常既見解

唔好成日用講笑來做擋箭牌
燒山係 空姐都係

佢上一次大選都燈，佢做左明燈好多次。 其實睇個老人家廢up做咩

講下都唔俾？ 言論自由呢？

up咩唔好理 知道結果先

一早覺有古怪
好似f4張燈神改圖
制作幾用心

公道講今次老燒一直都話睇唔透，唔敢估
連登仔夾硬屈9人話佢估侵贏

死熱狗五毛搞事姐

講笑咋燒山唔好嬲

統戰部請唔請人？

屌你全家 次鳭次有人唔同睇法就五毛
俾啲新意啦

聽個小朋友廢噏做咩？
聽個後生仔廢噏做咩？
聽個廢中廢噏做咩？
聽個老人家廢噏做咩？

pop子都係燒山粉？

連登仔咪又係燈
有乜咁特別

支持嘅
好過睇王剛同華晨于啲大陸人囉

我中立學到野就咩都睇

蕭生幾廿歲都唔化. 估邊樣錯邊樣, 都唔係呢幾年既事.

吊你蕭生都叫廢up?

係， 我有份屌

而家鄭重向蕭生道歉： 對唔住

香港嘅問題重來都係有太多讀書唔成嘅死廢柒

分析錯都唔屌得？

好多時比人屌個啲野呢，明明係佢引述其他人講嘅野....但就比人亂quote 變左係佢講，明明佢個分析係會鬥得不相伯仲。